netflix有無人睇左i am mother

個結局大家點樣演繹

推

留名先

未睇
不過一睇都知老套野
又講一個機械人失靈左/有左感情
去養一個BB到大人 呃佢出面已經無人類
因為出面全部機械人同人類戰爭緊
跟住知出面有人
跟住個女同機械人老母和好
但機械人老母最後死撚埋
一定係咁啦
今晚先睇

好唔好睇

axep 01 02 03
個屋企已經過左130000日即係35年
實驗人數永遠都係1
我都睇唔透

結局唔明

個女人係axep 01?

最尾個mother同個外來女人講
其他人對佢黎講 有用
係咪姐係條女其實想捉女主養黎食

睇完再講啦
認呢啲叻無意思

push

會唔會連個野人都係mother自己培養出黎，只不過係另一個玩法

果個女人就係外面世界最後嘅人類， mother特登留低佢條命

我覺得唔係， 果個女人應該都只係mother計劃嘅一部分

點解咁講
因為mother個意識係控制緊每部機械人？
而條女都比mother其他機打過？

最尾mother唔係講到明一直都係特登淨係唔殺個女人咩， 到最後冇哂價值即殺

mother最尾果句
as if someone has a purpose for you ... until now
呢句唔知有無get錯

Woman 係mother 第一個細路

咁一直唔殺佢原因係？？

本來好期待,結果冇咩驚喜,眼高手低

唔知講乜

睇你老母西，執完你老母d骨就得閒睇劇喇？
得閒幫你老豆執骨啦
死on9

希望你死剩既屋企人都早登極樂，恭喜賀喜

我估係所有野都係mother計畫好,所以一直唔殺woman,目的係等佢幫個女覺醒,令佢將人類昇華。

get a life loser

似你咩？日頭喺屋企煲劇夜晚執你屋企人d骨既死垃圾

諗起你睇埋啲毒撚動漫又想笑
又想啜邊條女角隻腳呀傻閪？

你老豆d骨仲要執幾多日啊？

又唔敢正面回應
講黎講去都果幾句
弱左啲

繼續逃避現實啦可憐蟲
難為你屋企人死曬仲要比我撚

[url]达哥喺連登變過街老鼠，即係代表佢開始紅

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
回應下你條支那仔成日打殘體嗎
抵你老豆係支那人
抵你老母係慰安婦
你呀妹 出黎做
你條女 係豬閪
撚你撚到你生蝦咁跳 好玩

嬲啊？又撚到你扎扎跳
想知你屋企人做化療果陣係咪好辛苦？🤙🏼

支那仔

你老豆地下有知見到你咁樣比我撚一定好傷心

夏天又到了 你條濕疹狗啲皮膚頂得順嗎
頂唔順好快啲跳樓死了

你老豆張死亡證收返好呀

今晚執骨果陣小心仆街啊孤兒仔

支那仔好慘
希望你來生再做

你老母生前比人輪姦搞到梅毒大瘡好慘啊

孤兒仔出醜，推上去笑下先

欣賞你呢啲支那動漫台毒撚
精神勝利法
又贏

唔好扯開話題啦
想知你老豆過身果陣你傷心嗎？

你答我吧

你點樣渡過無父無母既日子？

屌 講黎講去呢幾句 悶了

同埋好撚弱